[
    {
        "randomId": 723
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    }
]